邊12個先係真IZONE?

如果得最終排名係假 TOP20有邊12個會出道?

張員瑛 3 4 4 3 未公布[註 24] 1 8 未公布 7 1
宮脇咲良 1 5 3 4 未公布 7 2 未公布 1 2
曺柔理 10 19 18 19 未公布 10 16 未公布 18 3
崔叡娜 7 6 7 9 未公布 16 19 未公布 16 4
安兪真 2 2 2 2 未公布 4 10 未公布 14 5
矢吹奈子 14 27 16 7 未公布[註 24] 2 7 未公布 9 6
權恩妃 25 3 5 5 未公布 5 11 未公布 12 7
姜惠元 38 40 41 25 未公布 3 3 未公布 4 8
本田仁美 30 47 22 12 11 12 9 13 11 9
金采源 21 21 30 28 未公布 15 15 未公布 19 10
金珉周 13 17 19 15 未公布 6 20 未公布 15 11
李彩演 10 10 10 未公布 17 12 未公布 3 12
----------------------------------------------------------------------------------------------------
韓初媛 64 79 88 47 未公布 9 13 未公布 13 13
李佳恩 5 1 1 1 未公布 8 5 未公布 5 14
宮崎美穂 17 16 15 21 未公布 27 1 未公布 2 15
高橋朱里 20 29 20 18 未公布 20 17 未公布 17 16
竹內美宥 39 11 8 11 未公布 30 4 未公布 6 17
下尾美羽 41 45 39 36 未公布 22 6 未公布 10 18
朴海允 59 35 43 43 30 18 18 未公布 20 19
白間美瑠 9 22 13 16 未公布 13 14 未公布 8 20

白間應該講定唔會贏 自己剔除左先

依三個既Jable/做愛指數都好似唔係幾高==

1牙宮 2真真 3佳恩 4英妹 5奈子 6彩演 7牙權 8日本成龍 9牙純 10牙包 11下尾 12食牛郎老女人

日本成龍

周周呢

半隊日本人
邊會比你出

食牛郎係邊個?

MIHO

唔care啦==

收聲啦弱智仔樓主

如果呢個組合真係轉會去做once啦

個幾個日本妹好明顯公司唔放人先唔選
反而韓國人就黑返自己人
佳恩同韓初緩講人氣講實力都唔會輸
結果pledis同cube唔肯磅水所以無得入

肯定既有牙宮牙矮同臭閪公司星船孖寶加牙純牙演
牙包同牙權有d掹車邊
淨低嗰4個...向振榮ching學習姐...

牙包一定有的

Pd pick...
就算有應該都係11/12

Miru其實係嚟儲人氣，然後翻nmb做center

不分先後
宮 英 權 演 miho miu 真 佳恩 初緩 miru

高朱？海允？miyu？娜？仁美？唔知道最後兩個係邊個

牙純呢

呀屌係喎
咁最後一個唔知邊個

哇哇哇，喪仔維護IZ*ONE?!

權f,牙櫻我老友

嘩 牙矮係咪真係矮得濟你見佢唔到？

就算排名高個啲 咪又係靠多份量高排名

雖然我想要白間小酥胸...

但12-1=0

我是不會放棄12*1任何一個的💘✊🏼

大家有冇諗過final 20名個list都未必係呢20個？